PoPo注意，別再當自己是正義化身好嗎？

琴晚聽到個黑警竟然自以為自己係正義化身，實在令人作嘔。其實你哋只係一班出好多錢糧，去幫助一個仆街正苦狗官一齊榨取香港人民血汗去進供比北京嘅工具爪牙。
更加唔好再話抗爭者不知所謂，因為每個抗爭者都好清楚自己講緊乜、做緊乜同為乜要反抗。
相反你哋又知唔知自己係度幫緊啲狗官去欺壓市民去換取自己利益呢？
我諗你哋都未必知道吧！否則仲有小小人性同廉恥都唔好意思話自己係正義一方啦。